林鄭3點記招集中討論區

一齊嚟聽下佢講咩廢話

link

push

唔聽都知 強烈譴責暴力

Link please

[url]
[/url]

sor冇放到link

班黑社會又做左condom 啦？

錄音機

中上環邊度有暴力事件呀屌你老母
我淨係見到有警察向市民開槍

元朗事件? 只係事件?

呢啲先係真暴力
成語：視而不見，充耳不聞

又喺度混淆視聽 我而家係想知點解尋日警察嘅處理手法嘅問題
你而家又喺度講之前衝擊嗰啲
將所有「暴力」行為拉埋一齊講

屌 咪又係果3督屁 聽黎都晒時間

班人塊臉黑撚到，尋晚應該被人照咗成晚肺

屌你老母遮都係武器
咁元朗啲竹 藤條係咩

人哋10點幾報案
你班仆街1點先到

忍無可忍
應成立民軍 ！

我屌佢老母 無支援？我屌爆你地老母死黑警

衝入沙田新城市廣場打示威者就咁快
拉班牛屎佬就搞咁撚耐

林鄭會有咩好嘢講

差佬喺班白衫隔離行過都視而不見
屌你仲要同記者講唔識睇錶
發現唔到佢哋有武器
警黑合作 同流合污

我要聽你讉責警犬開槍 同元朗嘅牛屎佬衝入月台打人
你就喺度混淆視聽
強烈讉責所有暴力行為
我屌晒你哋老母

一咩國兩制呀
我係香港人呀屌你老母

激進示威人士破壞國徽傷害一國兩制？
乜佢知唔知自己up乜撚

我整污糟咗 你咪清潔返乾淨囉 對比開槍同打人有幾咁重要呀
一行出嚟第一樣嘢就話個國徽污糟咗

屌柒婆仲講緊國徽

咩叫其他暴力事件呀
警犬喺上環開槍又點解釋呀
我要知道點解要開槍呀屌你老母

個記者問林鄭瞓唔瞓得著

記者好撚正

記者們好猛

乜撚嘢叫愈嚟愈升級嘅暴力呀
而家係元朗有黑社會打市民呀
元朗嘅居民唔敢返去屋企呀
佢哋受唔到保障呀
你唔好喺度話警察好辛苦
佢哋有出糧架屌你老母
老奉架

聽唔到 佢問咩？
起哄喎

人哋問你係咪大龍鳳呀
我哋有晒片 影低晒
你仲喺度妖言惑眾

林鄭龜縮,政府無直接回應市民意見後果
今日香港既局勢,對立
完全係林鄭一手做成

佢係特首點會完全唔知後果

相信警隊

記者們好波

而家就係話你班差佬係狗呀
我想你連屎都冇得食

成晚照顧港島區
講完唔覺得自己廢？

你元朗警局落閘放埋狗

記者

打示威者就咁多狗爭住去
打元朗牛屎佬就唔夠人
同埋我要強調
元朗嗰啲唔係叫打鬥事件
嗰啲叫恐襲呀

對警隊有信心？笑撚死

點解元朗警署要落閘呀
仲唔係想扮睇唔到
想唔保護市民

記者好波
點解每次出嚟都係讉責
咁你呢個政府除咗讉責仲識做啲咩

記者而家咁燥底係咪又係暴徒?

屌你老母出嚟講兩句就走
返屋企瞓覺啦

Lm

多鳩謝你

成班狗官俾人問到口啞啞就龜縮返去